諗左成晚終於知點解琴晚2場波咁悶

屌你老味凌晨兩點踢，比我都洽眼訓啦

樓主籃波撚

0分

仲要加時，磨你差唔多3粒鐘睇閪班牙猜波

諗成晚先得呢個結論

鬥精神